有無人已經睇咗翠絲

雖然11月22先正式上映，呢幾日已經有唔少優先場，有無清已經睇咗
今日啱啱睇咗好想討論，但身邊朋友未睇又無得劇透，好頂癮